蓄力算唔算香港鏝城？

又係前幾季small potato一個 今季變到咁勁

又係勁有錢

羅狗威就係250

唔同既係曼城冇香港聯合軍對付佢地